\author{}
\section{Conclusion}

%Transparent de conclusion du groupe 1
\begin{frame}[t]{Conclusion et perspectives}{Programmation du drone et récolte de données}
    \begin{itemize}
        \item Drone choisi.
        \item Méthodes de planification et contrôle de trajectoire étudiées et choisies.
    \end{itemize}

    \pause

    \vspace{0.5cm}
    \textbf{Suite du projet~:}
    \begin{itemize}
        \item commande du drone~;
        \item démarches de demande de survols de lieux engagées~;
        \item programmation du drone possible via le simulateur de~DJI et le logiciel~V-REP.
    \end{itemize}
\end{frame}

%Transparent de conclusion du groupe 2
\begin{frame}[t]{Conclusion et perspectives}{Traitement des images et calcul d’un modèle 3D d’une scène}
    \begin{itemize}
        \item Définition précise du problème à traiter.
        \item Découverte des concepts du traitement d’image et du processus \emph{«~structure from motion~».}
        \item Méthodes de détection, association et positionnement des points étudiées et choisies.
    \end{itemize}

    \pause

    \vspace{0.5cm}
    \textbf{Suite du projet~:}
    \begin{itemize}
        \item des recherches restent à réaliser~;
        \item démarrage de la phase de conception et modélisation~;
        \item implémentation des différents algorithmes.
    \end{itemize}
\end{frame}

%Transparent de conclusion du groupe 3
\begin{frame}{Conclusion}{Construction d’une application de visualisation interactive de modèles 3D}
    \begin{itemize}
        \item Découverte des concepts de modélisation~3D.
        \item Approfondissement de la compréhension des technologies du web.
        \item Principaux outils étudiés et choisis.
        \item Lecture des documentations.
    \end{itemize}

    \pause

    \vspace{0.5cm}
    \textbf{Suite du projet~:}
    \begin{itemize}
        \item fin de lecture des documentations ;
        \item implémentation de l’application.
    \end{itemize}
\end{frame}

% Transparent des questions
\begin{frame}
    \vfill
    \centering
    {\Large Merci pour votre attention !}\\[.25em]
    {\LARGE\bfseries Questions ?}
    \vfill
\end{frame}
